[不安]有youtube「香港人將被厲鬼肢解慘死。復仇計劃即將開始 。」

懷疑前排好出名司徒奈奈本人
鬼門大關即將打開。香港人將被厲鬼肢解慘死。 香港到此終結 , 不久後將滅亡 , 請留下你的遺言 , 復仇計劃即將開始 。
請檢舉宣稱暴力
原來係佢係蝗蟲黎

係佢啦，佢有個playlist 咩全球神曲

加句慎入得唔得 張圖嚇到我個心離一離

以前channel 叫no.1 gamer 峰少

做乜鳩

推

正,想睇佢變龍心

屌啦星條毒撚真係痴撚線

呢啲毒撚腦海兇狠就得

圖你老母 咪撚上連登啦

我之前入過去佢channel睇下,見到佢話13定唔知15歲以下女仔可以搵佢扑野,心諗

Stop making stupid people famous

仲成日係啲女到留言話要扑野

完全唔知佢做乜鳩

佢仲好鍾意拎啲小學生黎做縮圖
應該要報定警